點解支那咁鍾意用母子論？

點解支那咁厚臉皮叫自己香港親爹生娘
又用埋啲血統祖宗論
呢個時候又唔講生娘不及養娘大？

博同情

有咩人會同情佢
同情佢閂埋門打仔？

支那人劣根性
覺得長輩就一定是對的
而唔係睇件事本身

奴隸主為奴隸洗腦手段，方便奴隸主統治

其實都係潛移默化嘅一種
支那有科教思想政治果類
教細路要絕對無條件服從共產黨

母子論就更簡單
講到自己好錫“仔”咁
就要個仔（香港人）聽老母（中/港共）話
例如19年柒婆鱷魚淚

因為家庭係佢地理解能力入面最複雜嘅社會結構

支那其中一個文化就係長輩一定是對，晚輩一定要順從長輩，無資格去反駁

對佢哋嚟講呢啲已經最有說服力

支那人成日認親認戚

所以點解歐美大部分人都有獨立思考，因為歐美教育係教你無論對方係邊個，你覺得對方有問題就要提出反駁，支那教育係要首先睇對方身份地位。。。

血源論係潛移默化你，地方同國家/國家同人民既關係好似血源一樣與生俱來同不可改變同逆轉

「長輩一定是對的」真係一個美麗的誤會
呢樣嘢嘅成立係要建基於長輩嘅見識同品格修為有同年齡一同增長

支那人計盡咪1911
香港1841都已經成立
計都計香港係母親 阿爺喇

支那：我係香港啲老母
同樣係支那：NMSL

因為客觀道理講唔過人
所以咪用一啲改變唔到嘅血源去合理化自己
解釋唔到點解英國政府管香港時可以得民心
咪用血源話我係你老豆 所以我係岩囉
但真正老母都叫佢再仆街都要陀你十個月
中共根本一蚊都冇比過香港人
只係同一個祖先

「血濃於水」哩句野
害撚死好多人

「伏惟聖朝以孝治天下，凡在故老，猶蒙矜育，況臣孤苦，特為尤甚。」歷史上絕大部分朝代都是以忠治天下，唯獨晉朝是以「孝」治天下。原因在於，晉朝本身便是「得國不正」，司馬氏天子的位置，是廢除曹芳，謀殺曹髦，逼迫曹奐禪讓得來的。當初劉備託孤諸葛亮，曹睿託孤司馬懿，一個鞠躬盡瘁死而後已，另一個卻發動高平陵之變控制魏國軍政大權，諸葛亮培養出的兒子以身殉國，司馬懿培養出的兒子廢帝弒君，晉武帝司馬炎更是效仿漢獻帝禪讓給魏文帝曹丕，逼迫年僅20歲的魏元帝曹奐禪讓，這樣一對比，人們根本看不到司馬氏的忠。所謂「上行而下孝」，司馬炎自己都不忠，又如何要求手下的臣子忠呢?

就算用母子論又點?
虐兒WOR, 老母殺人WOR?????????

衲弟人之將死其言也善

仲有“我係中國人”
由細到大洗腦式宣傳

因為支那崇尚愚孝

中國人好撚中意比喻
因為d人無腦
永遠要將關係比喻為一種簡單直接既存在先理解到
實際上世事永遠都唔係咁簡單

如果講香港
生母=清朝
養母=英國
後母=中華人民共和國

講到香港同中國係母子個班
將歷史問題同關係將d野講得太簡單
而呢樣野正正係佢地既目

香港作為所謂仔女,文化歷史上比後母更優秀,所以先有人要認親認戚拎著數
唔聽話又屈人不孝唔聽話,要糖食
實際上係仔女出錢養緊後母,
仲要俾後母周街唱

生父=清朝，生母=大英，父2=中華民國，母2=Ccp
生父生母出香港
生父亡咗 生母養大香港

父2拖住個母2
母2見人哋個仔大把人材大把錢

搶個仔返嚟

想潛而墨化佢係主人你係妹仔

如果咁講兒不教父之過
根據佢地logic係支那錯，佢地話我地叛逆吖嘛

自己咒自己

都係民族主義既一部分

令你覺得人既出處就係中國，你既祖先就係中國人

咁現存既統治者就係你既出處

所以佢不斷講大話同聘用黑社會你都要聽話
唔可以指摘佢

算唔算係一種情緒勒索？

無論從感情定實際，國民身分同出處確實提供
物質同情緒支援

有身分證可以買野，番工，行街

有減稅，有飛機乘搭自由

但，宗教同歷史講出更多，人既出處並不是國家

以開埠計，生母=英國
以歷史記載計，生母=宋
根本同共產黨無關係

老衲

血親只係將不合理事情合理化既藉口

有邊個華人圈成長既小朋友，未比老豆老母詛咒同恐嚇過？
爬高，跌死你
過馬路，比車撞死你
跑，仆死你
拎熱水，淥死你
曳，打死你

要出文宣抗拒呢種講法

香港養大支那, 就算要計, 都係香港係呀媽, 支那係不孝子

仲有支那地區由秦帝國開始就形成咗小農帝國嘅格局
小農帝國維穩手段就係嚴格限制底下嘅臣民係國內國外自由流動
除咗用法家嘅嚴刑峻法去齊民編戶之外就係引入儒家嘅道德觀去綁住農民係原居地
農業係古代最低成本嘅提升生產力嘅方法就係增加人力
就會瘋狂咁生仔形成一堆大宗族去保持生產力
所以古支那人好多時一世人都係留係自己嘅地頭
久而久之家族就成為支那人唯一可以理解到嘅社會結構
所以佢地好撚鍾意乜撚野事都用家族嘅角度去解讀

用支那嗰種愚孝
你係唔會反老母
反老母係大逆不道
你見好多廢老都係咁掛喺口邊

因為中共國人跳唔到出家族主義既思維

佢哋根本load唔到其他人類群體結構，同埋母子論係指母嗰邊永遠唔會害你同為你好，合理化所有不合理嘅事。

事實上我老母就唔會攻擊我的村莊，唔會因為我上街而打我，唔會因為我講幾句嘢而監禁我

但又會話爹親娘親不及毛主席親

其實應該話
中國人對自己有利就講得
正如武漢肺炎唔講得，但英國變種就得

玩血濃於水姐，收佢皮

黨幹部有戀母情結

同而家黃藍有啲似
已經走火入魔
黃就一定啱
唔睇件事 睇立場
黃有錯就叫"偽黃"

未見過老母細過仔, 香港有既時侯中國連精液都唔係.

同佢無關點血濃於水

我哋有個詞語叫: 忤逆、不孝
污名化你邊有人敢反？

所以係偽名題

因為講道理講邏輯實輸
唯有格硬用輩份關係逼你服從

佢憑咩輩份高過香港

唔洗理
不斷loop血濃於水、自古以來、大家都係中國人就得

俄羅斯鬼妹